# Objetos de texto 

> Acciones sobre las partes de texto 

cambiar la palabra

c a w --> Change a word 
c w --> Change word 

c i w --> Change inner word 

help text-object

c 2 w --> Change 2 words

c a s --> Change a sentence

y a s --> yank a sentence

c a p --> Change a paragraf 
c i p --> Change inner paragraf 

## Soporte de simbolos

c i ( --> change inner parenthesis 

d i { --> Delete inner {asdfad } 

## Comillas    

Tambien sirve el cambiar con el c i ` asi con cada una de las comillas 

## find 

borrar hasta que encuente algo  d f /
con punto se puede volver a correr la secuencia anterior 

d 2 f / borra la segunda barra  
